【緊急】灣仔政府大樓門口走失鸚鵡

8:20 am 27.6.2019
請主人立即到灣仔政府大樓門口，佢好彷徨

推

徬徨

Push

呢隻野香港有野生群落
佢有腳環？

小葵花鳳頭鸚鵡，港島是野生的

無
腳環 應該係野生
好得意

不嬲都係得意㗎啦

義士

冇野戴住係野生嘅
港島好多野生鸚鵡
唔係走失
好似麻雀咁四圍飛

咁得意 大家快啲出去中環睇下仲有冇